我覺得可以利用黨鐵封站借力打力

岩岩睇到呢個post話有老人家唔知封左站
唔知點返屋企

屌你老母垃撚圾黨鐵 宵禁搞到銀髮族差d訓街

突然諗到可以加種職業叫指導員
每區搵幾個和理非公佈交通最新消息俾附近街坊知
等佢地可以放心返到屋企

例如google map就有寫哂有咩車搭 架車幾點到 點行返去
諗唔諗得過

緊急 希望有4000和理非幫手

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
他日你唔配一同分享成果

記住我地先係boss阿
你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去

黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩